有冇人覺得人生好冇動力 咩都冇興趣

淨係想摺埋喺房
堂又唔想上 social又唔想
野又唔識講
對身邊所有野都冇興趣
人地撩我講野淨係答到資料性問題跟住就停左
我都唔好意思浪費人地好意
但我真係講咩都冇興趣
結果個人越黎越冇魅力
同人交流唔到 人地都唔想再搵我
睇住中意嘅人同其他人有講有笑 就係唔撩我
我嘅毒撚人生繼續惡性循環
有冇人可以教我點樣對人生熱情返

打少啲丁

絲

無問題
有當紅明星有社交恐懼同內向 一無活動鍾意係屋企

接受自己
我都係覺得同人相處唔會有真正既開心
有段時間未搵到鍾意既嘢 上網一查原來係空心病

你唔會無鍾意既嘢 或者鍾意睇乜？睇到d乜會興奮到爆，呢樣就係你興趣。
你落得黎地球投胎一定有嘢想做

幾年前朋友多D就唔會咁，唔知幾時開始 朋友開始越黎越少 最近女朋友都冇埋 生活圈子越黎越細 搞到個人唔開心仔

我真係好驚人群...會唔敢講野 好冇安全感...

巴打係咪啱畢業? 好多人環境一轉朋友圈子又大洗牌

真係好似空心病...冇曬動力
唔知呀 我個人好奇特 唔會有持久嘅興趣
所有野玩過一次就唔想玩

唔關事，都year 2了

女朋友係翻教會識 而家散左 教會D frd都少見左
lu

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

仲要出面冇乜朋友 加埋發夢 朋友已經走曬lu～

我都係啊
邊個話呢個有問題（興趣未必係賺錢，但開心）
好多人成日幾年後又無啦啦玩返
最健康就係咁
大把fd俾屋企人逼考完8級以後唔掂鋼琴
鍾意就隨時pick返最好

我明啊，隨時唔知講錯乜得罪佢，跟住攻擊自己。
驚人群嘅多數係細細個已對人有陰影
怕人可能都係另一種保護

完成同感

我完全明白...我以前係港豬 啲朋友都係港豬
但今次運動我啲港豬朋友冇跟住進化
冇話絕交嘅...但少左好多來往 對對方話題唔感興趣
就冇左一堆朋友了
結果唔發夢嗰陣都唔知搵邊個陪

連身邊ge好朋友，但都唔想交流溝通了
以前去relax輕鬆，都會期待
可能一齊食下飯，，，但依家連出去都覺得曬力氣

哇，咁啱嘅，個d港豬frd已經唔知點交流
fb post話香港人不要忘記，不要習慣。。。
但自己。。。只係返工同拍拖。。。。

其實每次見到佢地po ig 咁咪問下去唔去遊行咯 每次都話唔去 有功課 好累 下星期mid term 我真係好嬲 係嬲佢地點解咁on9 好撚憎假黃 但我又成日諗 如果因為佢地唔出而鬧/唔搵佢地 蝕抵個個好似係自己...反正都冇人知我嬲佢地架啦..

然後覺得好對唔住努力想拉返起自己嘅朋友

個人悶到仆街無乜嗜好 唔識得點認識新朋友
都幾羨慕人哋可以咁快同人熟到
對比覺得自己好有問題
雖然都幾享受自己一個

你剎到掣係好事...仲keeo到啲酒肉朋友
我已經冇曬了

捽少啲碟

我都有fd係咁 講到有幾撚嬲幾黃
七月到而家都無出過嚟 又忙又男朋友唔比乜柒
唔會鬧/唔搵嘅 咁多年朋友
係睇唔起依啲人 freerider

real好事😂😂如果唔係真係自己一個嬲冇人知好on9😂😂

啱啊 但自己唔開心自己知 得自己一個上心 次次問親都唔出然後出幾個ig po以為做左文宣

我捽緊嗰時先覺得自己仲係人

你咪醒目囉
我做曬啲on9野
唔識圓滑

最憎啲ig文宣撚..
幾張圖以為自己做左野..

唔緊要啦 呢排都習慣左自己一個 都可以好開心架 最緊要搵你自己會開心既嘢黎做 唔係會好大壓力架！

有人兜頭兜面同我講:難怪你冇仔啦你個人咁悶即場想搵窿捐

知道
我係咪要接受自己冇長期興趣呢樣野
次次都搵新野玩

識朋友唔難
搵拖拍先難
世界好現實
我對像講到明嫌棄我窮
已經放棄溝女
勁多朋友都填補唔到嗰種空虛寂寞

自己一個搭一架未搭過既巴士探險 去到總站周圍行又一日 再唔係去搭下天星小輪已經好開心！

呢樣嘢都係好講緣份， 但係通常試好多嘢乜嘢都玩吓嗰啲人，好難搵到

識親啲人起碼都有樣世藝 樂器運動是但一樣
而自己只係個廢青

嘩屌
一撚樣...
好食GE野,好玩GE野,有興趣GE野
一試過,知哂係咩感覺咩模式之後就厭
而家連J都打到厭,野都唔想扑...
即使未屌過屎眼,都已經想像到係咩FEEL,無埋個好奇...

而家真係等死...

屌 以為自己出post

其實我都係有依個問題幾年
我依家盡量令自己每日過得開心啲就算

係嘅，如果啲人對香港咁大件事都冇感覺，夾硬要囉啲嘢嚟講都無謂

打機？

樓主係不嬲都係咁
定最近先係咁架？

認同，有好多係IG講到自己出哂去打仗咁款，但六日出哂去玩，都唔知個啲係冷氣軍師，定真係有出，跟住呢幾日發完夢，手痕禁入ex個ig,發現佢一直都只係po吃喝玩樂既野，反感既同時，先發覺身邊原來一個識既人都冇乜點出去幫手。士氣勁低

最撚嬲係上星期有條友問我食唔食dinner，我本身都想去但係又唔想咁早走（個日晏晝有遊行），我就唔去，我咪勸佢去，屌佢老母同我講佢都會去遊行但係抗爭都要食飯，我心諗屌你老味出黎遊行唔係行街，唔係想幾點走就幾點走，佢好似老馮實走到去dinner咁，出黎行幾個圈就當黎左？屌你老母。仲話翻我抗爭都要食飯 我真係o撚曬 而家好似搞到自己有錯咁

可以去出家既狀態

Ex尋日生日約群人去食飯，我都直接推左佢地話要year,實質去幫手，只係對啲垃圾港豬中同好失望

Ex尋日生日約群人去食飯，我都直接推左佢地話要year,實質去幫手，唔係話食飯唔得，只係對啲垃圾港豬中同好失望，1031同112都掛住去玩去飲

失望還失望，如果叻仔D可以鼓勵佢地出黎，同佢地講你點諗，千期唔好自己一個係到on99咁嬲，傷身至於冇人會理你（this is me）

勸唔到啦，何況和理佢地都唔肯出，何況要佢同我一齊上前

同樓主差唔多，出到黎做左一年野情況好似仲嚴重左，不過好在有玩下樂器，叫做可以輕鬆下，不過最近有朋友過左身，樂器都唔多想掂walking dead咁

Exact7ly
除左六日有活動先稍為郁小小
其餘時間都好似釣命咁

唔緊要啊 最多係佢地面前唔講政治，做隻開心港豬，自己知自己事就得，朋友都要見！

我都係
做人一啲意思都冇

絲不妨問心，如果宜家死，會唔會有啲嘢係令你唔捨得，可能係家人寵物願望，多啲接觸呢啲應該可以慢慢對人生有熱情

雖然做人一啲意思都冇
但係只要努力生存就可以睇到貓貓嘅話
活下都未嘗不可

都係既，唉，點都好，見到啲好細既學生都上前，冇藉口比自己偷懶做港豬

加油巴打！一日仲有人出 我一日都會係夢入面等你

你悶多一排就會搵興趣
之後又會放棄 hea住過
又再悶到想搵其他興趣
最後不停loop

得道了
出唔出家又有咩分別

樓主

Same一切安好
本來生而為人就係無意義
是鳩但過日子就算啦

我都係呀

我都係成日ff會係連登見到呢啲post
終於俾我見到個，留個名

Sorry ah 我喺度 上返水了
訓左成日 堂都冇上
功課遲交左成星期 明明已經professor寛限多幾日
永遠叫人失望

做咩咁頹 雖然我都係

自從發夢朋友近距離比狗拉左之後
我個心理狀態差到痴線 唔敢再發夢 好遠都腳震
覺得好創傷 人生冇曬意義
加上同fwb散左
佢比狗拉左之後就返返女朋友身邊專一
以前我嘅世界就係佢 日日見佢
我接受唔到
我知佢比人拉左之後好唔開心
我好想陪佢過
好似佢以前支持我咁支持佢
以前我落雨喺樓梯跌親起唔到身爆喊
我call佢黎接我即刻到 佢喺雨中走過黎呵返我救走我嘅情境仲喺腦度
我分唔到同佢係手足情定係愛情

可惜佢話我係佢嘅煩惱
唔想再理我了

求圍爐
不過我以家連個 Post 都唔想睇住
聽朝先

抱抱 我明

生而為人就係冇意義...
好似幾啱
咁諗釋懷咗啲...

睇到貓貓
呢個理由夠充分

哇，呢啲情況真係好難得，可惜啦，始終佢有女朋友，唔好插多腳落去啦，一來自己麻煩，二來又搞到個位巴打同佢女朋友，不過1031個日係太子望住，啲齊文具既情侶拖住手咁行，個畫面都幾warm又羨慕

摺下先
有冇啲你好鍾意既人或者地方
可以接觸下同刺激下自己

過得一日得一日啦絲打 冇人會知下秒會點 最緊要活在當下 共勉之

有冇諗過夢境嗰兩個原本可能係我同佢

同人講野通常三句之內就講錯 人地一副驚訝表情
久而久之唯有唔講

我好明呀...我而家講野會口吃